{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55362&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "후하우스풀빌라"
    },
    "text": "歓迎します。済州の中のオアシスでは、完璧な休息のためのプライベートヒーリング空間を提供しています。 客室はオーシャンビューのプールヴィラで、コバルト色の海が楽しめます。 周辺にはヨミジ植物園や中文観光団地があり、観光にも最適です。 西帰浦市外バスターミナルまでは車で6分で到着できます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 退室延長は事前予約が必要であり、追加料金が発生することがあります。 スイートプールヴィラとファミリープールヴィラに客室が分かれており、退室時間が異なる場合、追加料金が発生します。 客室内に個人専用プールがあり、ぬるま湯と温かいお湯をご利用いただけます。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、禁煙政策が施行されます。 一部の肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りは制限されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質は使用できません。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の退室延長は可能ですか？",
            "answer": "退室延長は事前予約が必要であり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室には個人専用プールがあります。ぬるま湯と温かいお湯をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の肉類、天ぷら類、魚類の調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙政策が施行されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの運営時間は天候や状況によって変動するため、詳細な時間は確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはヨミジ植物園や中文観光団地などがあります。観光に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦市外バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "西帰浦市外バスターミナルまでは車で6分で到着できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 361
    }
}